（英國戰線）有手足好心機出左tweet講點解英國要幫香港

大家幫推 最好follow佢 佢followers唔多但高質 仲有Benedict rogers同luke follow佢

push

連意大利都話要查警暴，屌你老未英國仲未表態

係 呢個手足日日狙Dominic Raab

(twitter要人）意大利議會 外務委員會 支持香港, 要求歐盟調查香港警暴

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

Push